摩狗：車路士踢法不配勝利

"I don't think they deserved to win," Mourinho said. "I am quite curious because I can imagine if my team played like Chelsea did I can imagine what everyone would be saying."

其實我認同
不過冠已奪

唔通踢撚到好似你隊西波咁on9先值得贏咩
打咀炮你就叻 番去j自己排第2啦on9

Mo la la win no

酸到

兩隊咪一撚樣

Mo la la win jo

你咪又係剩係識燒味，不過今次唔好彩斬唔入

明明佢係咁踢既大師

理撚得你冠已奪

約隻揪又唔見你突個頭出黎

Diego_Costa(笠水)

冠已袋 理撚得你

始終都係車仔最襯摩佬

你隊波唔識攻有咩好講姐
落後緊都成72min先換人
之前就搵幾個矮仔頂波

全英超最垃圾踢法就係死獌狗

屌 明明成隊野重有你既影子 都咁講野

又十九世紀足球

應該話係死摩狗

901祖師爺比901玩死

轟殺死了比賽

摩佬快d還番10國米個歐聯獎牌出黎
以支持自己說法

On9 摩連奴 走啦屌你

利申 ： 獌

獌d波真係睇得好辛苦

唔值得贏你咪贏嚟睇吓囉

20分鍾入12碼 比足70分鍾你 一球都攻唔入怪得邊撚個
一味斬燒味 笑撚死人咩摩狗

又做9up王

收檔啦,你入波先咪到你901啦
半場前咪又係比車仔禁屌
扮乜撚野呀技窮撚

唔係你當年放走晒班有創造力既球員
車都唔駛咁踢

50步笑100步

摩佬足球唔駛創造力

你錯
901已經係以前嘅事
摩佬已經昇華到10-0-0

自己帶起901風氣仲好意思怪人

摩佬：欺師滅祖！

大佬 車仔防反又咪係你搞出黎

過街老鼠

都唔係第一次
之前試過屌鳩大sam 19世紀足球

901 始祖 ， 球壇毒瘤

跟摩佬自己排錯陣，上半場燒味唔掂下半場一開就應該換馬仔，山齊士成場都唔知踢咩9又唔夠膽換

曼都唔deserved啦
痴鳩線

明明你自己教軌果時就係咁踢

明顯手球吹角球都輸
睇到摩狗個酸樣真係開心